[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5654)

Ok

98

黑b

半大黨完勝

占士受傷？

掛住係度吹水，買漏咗紐卡素

我跟和尚都跟錯....買錯左客

波琴

瑞超可唔可以開埋全大

天狼俾多粒全格

..點幫你好

波琴！

祖冇即角馬會勁

訓超半大齊心13. 8倍

陸軍會唔會0-0

有無人知俄超開左波未？

樓主快4

投先以為派....睇反見到自已買左客

禾斯貝加咁都頂唔到

陰公豬囉......

0:00前全大波
有船快上

卡斯

你死都未到樓豬

愛狗無左James 變左第二隊波

屌你老母飛燕諾，仲唔cup

陸軍7射0中

德乙3串1 波琴頂住

紐卡素

安曼戰神卡全餐

晏啲仲有3場瑞超

艾已切

Atv場波假撚到 爆1角

5點PO依張圖D人仲以為我痴線

唉 半大斷餓超

快半大

愛9.5s

唔記得補飛

西甲-8c刷啦

Allin咗

西甲即場角細 會唔會練心

天狼俾多粒

下半場啦

收到內幕料 曼聯456阿妓

愛華

冇喎，岩岩好開到11.5b

陸軍有半大 5 1 100

I

lm

我

比甲10分鐘2球可以？

安曼rc 飛燕準備456

艾爾入一粒黎補補飛

輸埋12碼啦

我直頭無睇 70分鐘先7角

1

天狼星 踢波者

我去咗打機

係咁易就唔會比人入啦

咪買咗11.5s

安曼，飛燕諾
是但入多粒啦屌

拖肥 轉左龍門 冇左條傻9

派錢喎.. 有無買

飛 12M ....屌你老母餓超斷你

蘇圖蘇圖

依排d波買入球大半大全大，好過買角球

輸12m，飛燕cup

咁都中，和尚勁

比甲呢

Lm

禾斯追和啦

牙飛1:1

達斯泰特

燕子繼續

想要卡數Fg

搞掂！ 德乙 瑞超 荷甲 全半大

9:30， 6 場5 場5 大

真心派錢

天狼星 踢球者

傻仔荷甲
送紅卡再12碼

仆街串埋俄超斷一

支持

派未

屌喇星 陸軍都唔撚識射門

串埋有100倍

收山腳
抵啦

屌你老母中央

貝狗入多球未

6軍半大派1000

我了....

俄超 一向細

9:30 全半大！！！

屌你好撚爽！！！

俄超..

我了!!!!!!!!!!!!

[17]鹿特丹斯巴達 0-3 海倫維恩[5]

俄超？

真我依d 半大撚爽死

[16]安曼 2-1 飛燕諾[7]

今日半大日

9:30 收硬錢

我已經推哂落10 點

法甲都一齊半大啦

安曼2:1
笑撚柒到

飛燕諾搞笑

我買左就唔會開半大 大家多謝我

荷甲人渣唔係浪得虛名

尼斯goal

[8]昂熱 0-1 奈斯[5]

點止呀 十九幾場半大

係勁嘅點會比人入買咗上盤都覺得柒

嘩，屌你老母飛燕諾，取消關注

[15]洛特伏爾加格勒 0-1 莫斯科中央陸軍[2]

尼斯刷角

陸軍-1

Me

法甲都半大全大?

陸軍 比多球OK?

ok

-1-1

今日未中過 可以點部署

踢球者想點

搞笑？最多咪8x1報警

貝狗要紅

比甲奇蹟大波 10 1 100

我了 咁多半大

有

無度過鳩買，就睇今日係唔係咁多半大

9:30全半大 51100

[16]尼姆 0-1 梅斯[10]

今日咁多高水半大 4場都100倍啦

陸軍開頭炸咩9 唔炸咪半大

好

蛆1:0

930 6場全3.5大 頭10 100

你買左幾多
我又中５串１

祖1:0

6x7 $10

貝狗套餐

禁區打排球

中

又係炸王morata

12碼未

如果俄超半大埋.....

Dllm俄超求下你

摸奶又offsdie

我了

天狼俾多球

[11]貝迪斯 3-0 艾爾切[7]

祖1:0 again

[阿甲I-6]防衛者 0-1 高隆[阿甲I-23]

荷甲睡超半大串埋左找卡數全大
半大5關中晒, 應該點補飛好?

莫拉達又OFFSIDE?

morata

入左!

拖肥卡數唔刷點贏？

瑞超半大全大3x1。爭on9平一粒

快撚啲穿盤!

摸奶祖雲第二春

屌你老母格流得一粒...痴線

俄超快手

球證屋企人比人挾持住所以無事發生

派路會唔會屌死摸奶係咁offside

中央屌你

燕子2:2

今日戰績點

意甲都半大全大了?

各位手足.. 跟住到意甲 半大
大家準備好未

祖同拉素都開半大？

拉素1:0 意假又諗住全半大？

艾已切廢到

天狼2-1

炸咩鳩

陸軍
祖記
愛狗

大波日...

今日真係弱智都識賭

踢球者求追和

今晚真係冇防守

莖 救我

中央無炸就一早半大了

艾爾快入兩球

我輸撚死啦

真

[19]拖連奴 0-1 拉素[12]
[16]安曼 2-2 飛燕諾[7]

我都係

3串1斷西甲角大

仆街俄超

艾爾切追和派

一野追番晒

仆街6X1半大斷餓超

輸錢係咪要驗腦

咁多大波 格流 得一粒.. 屌

見大波波玩得咁開心，我又黎買一注

難呢 始終半細都好多人買

今日全部正氣波

呢個禮拜cash out咗70k

細波清泉紐狗都大球

飛燕諾唔計？

有冇中意買半大既師兄 今日一日追晒數

今次終於買左希望唔好搭沉船

尼斯12碼

西甲3.5 出埋 lm睇2.5

+58K

半大黨完勝日

今晚淨係買左A米 修仔
其他一場都冇買 好似輸左咁

今日10場 起碼7-8半大 平注點都贏
當然我事後孔明緊

等睇場場大係拖肥細

琴日日職00日 今日半大日

禾c貝加咁都要輸

法甲半大

拉素1:1

拉素1-1

goallllllllll

Cls

拖半大
達斯客其他

意甲1-1

D 德乙又係 CLS
4:1
3:4
2:3

有無人派少少比我

又一場半大

無買到德乙，瑞超

禾斯貝重傷

今日啲波同前幾日職比
真係好好多

屌 依加愛華頓又唔見爆角 你老味

一場半大都無買好似輸晒咁

今日買大細算

10:30

識買啦

掛住屌波
唔記得買
意甲法甲又半大全大

[19]拖連奴 1-1 拉素[12]
[19]蘭斯 1-0 史特拉斯堡[18]

無⻆
找卡數上場對狼隊分一半黎先都好

愛華頓 2.5B 我求下你

同路
今日跑馬輸撚晒
D波冇得買大呀

中意買半大既手足 今日應該一炮追番失去既

唉 無本買

今日馬仔算好賭啦

今日半大日 第一場追尼斯半大

中到啪啪聲啦

[8] 昂熱 0-2 奈斯[5]

拉素半大

等和尚巴出水

祖2:0

祖雲2-0

收錢

祖雲達斯 2:0 埋

收到艾爾教練電話講 準備3:3 要補飛 就快

炸

蛆半大埋
笑到

屌！ 炸

意法全半大

莫奶 又offside 屌你

意甲2x1 半大 24分鐘收錢

足總盃應該半大唔到

祖半大gellll 收錢算

屌你老味morata

英超都咪執輸啦

boom

唔撚信法甲開到3 場半大

大大大大大大大

其實莫拉達皇馬後備出黎都入得多 唔差既

女人達好撚垃圾

半大放題日

Gelllll

越位神器都吹奏

記得ching成日買半大

10:30有2場 有冇人又半大

有無人買左找卡數

佢以前唔係咁鳩

意假 祖雲輸盤 莊狗狂炸

你買左半細？

拖肥廢到唔識刷

拖連奴呢下插水wor?

紐卡素俾粒嚟

贏得一注第三場田泰安
我買嗰陣有五倍
點知大戶係咁入貨搞到得返1.85
之後就衝動亂買啦

今日中左3條3串1 了

西甲出2.5b角未

拖12MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

法甲都有

我買點都半大 賠率靚咁多 半細又唔係真係穩

拖12碼

蘭c 2:0 cls 半大日

祖開到半大先

對落串埋半大聽日睇樓算

10:30 半大上船

今晚啲波

西甲仲係1c

今日咩事 半大多到

法甲又準備全半大

1030 半大全大轟!!!!!!!!!!!!!

平注半大都執到笑

屌 唔到你唔信.. 一過12點應該破功
半大有得買快買

幫手嗌祖記

痴撚線

意甲 法甲
又半大全大
串晒又幾萬

英超係都要攪串個party

祖記好快有 信念

[19]拖連奴 2-1 拉素[12]

屌你老母 今日係咩事 狂半大

騰飛塔課1200跑馬地閘走撚晒光 都唔買
隔夜10幾倍買 開跑得返50$

今日派錢日

拉條長莊出黎

西甲角咩事

今日唔好買角
剩係無腦買半大就得

12點後細波黨蒲頭
大家把握機會大轟注

相信愛華

無錢買唔到
開飯都無錢

平時大波開嘅比甲係大波日同我細波

艾爾切2.5S GO

唔好怯繼續半大

祖記 快

咁多大波點解我仲係到賭盤

踢到

鳩買半大算

嚇死 以為你話拖肥

狗會勁到即場全細 其他係咁開大波 唔比人追

場波完全唔敢掂

[20]迪安 0-0 羅連安特[17]
紅??

拖肥1.5全大當半大買
感覺fit哂

祖記快入

英超淨係射左一腳

唔擅長睇馬
冇計

快啦 幫你叫下

紐入未

上半場未完都開定1.5

日日都係咁咩
半大中得多唔會停到手
場場都會追

西甲1c ft ok?

拖肥勁到

真 今日執好多既呢個月唔好再掂半大 你會輸番哂

５串１半大都幾百蚊一注都收幾萬啦

英超最垃圾聯賽

有幾

Gelllll 大波波

通常英超上盤唔入
去到下半場會比下盤一個反擊搞掂
試好多次了

愛華頓求你2.5大
6X1差你

卡數肯入未

拖肥細硬

祖記求奇一邊入啦

真
日日賭
已經好耐無見過半大全大日
之後應該會同上２個星期一樣好閪
所以下星期要小心

支持下你

上年踢緊南美盃果排 出左一晚15場半大水中左13場
冇耐又輸返出去

利華

迪安入未
差你未入

西甲70分鐘得1角，好撚野

心水清

入卡數fg囉

愛記果場悶到

兩隊咁踢法

過關 半場入球大細
8X1 星期日 34 紐卡素 (主) 對 愛華頓 (客)
大 [1.5 球] @ 2.82
星期日 38 迪安 (主) 對 羅連安特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.75
星期日 39 尼姆 (主) 對 梅斯 (客)
大 [1.5 球] @ 3.30
星期日 40 蘭斯 (主) 對 斯特拉斯堡 (客)
大 [1.5 球] @ 3.20
星期日 41 防衛者 (主) 對 高隆 (客)
大 [1.5 球] @ 3.40
星期日 44 些路迪 (主) 對 鴨巴甸 (客)
大 [1.5 球] @ 2.75
星期日 47 樸迪莫倫斯 (主) 對 辛達卡拉 (客)
大 [1.5 球] @ 3.20
星期日 52 曼聯 (主) 對 阿仙奴 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45

無炸啦？？

利華半大追

今晚啲波劇本嚟？ 西甲1角

利華 讓球

乜撚野新麥C文

猁華半大全大衝啊

你真係幾窮 見你同我一樣乞左幾日明天會更好

意甲又兩場半大

[15]史柏斯亞(中) 1-1 祖雲達斯[6]

買唔切些路迪

祖記半大左

卡數廢到 咁都唔入

開半大都好 下半祖入返兩粒

辛麥斯文 廢到

今朝買你輸半

祖又撚賭仔了

你個名

70分鐘仲未入就可以了

屌你老母祖記

保方退休未

祖記分分鐘輸埋

祖半客都冇，輸柒埋佢，讓位俾ac啦

梅斯半大 快

西甲刷角未

半大gel到上太空

屌你老母 拖肥踢乜9

過關 半場波膽
2X1 星期日 35 史柏斯亞 (主) 對 祖雲達斯 (客)
1:3 @ 40.00
星期日 36 拖連奴 (主) 對 拉素 (客)
3:1 @ 80.00 $10

費雷1:0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

串得中就話姐

[13]費雷堡 1-0 利華古遜[7]

利記秒輸

21:30全大差on9平

利華快半大

德甲秒goal 準備又半大

利華秒針

德甲又半大

半大-1

意甲半大真係可以gel了

屌你老母利華fg秒針

聖麥斯文 死nigga

屌你老母。。。。
祖狗又係想下半是但入一波就算？
又要贏波輸盤咁撚on9?

下盤半大日

又半大

又準備半大

有個利字都係垃圾

利華半大-1

10:30 半大-3

撚半大差唔多

意甲 半大 好c服

又想半大 正到 邊駛諗

頭先球單刀
如果係碧福，應該輸左

今晚有沒20場半大？

利華半大未

今日輸錢既真係要戒賭

我見日乙又半大，德乙又半大，
無腦買中

個單刀咁撚靚都唔入

馬會係咪被人打爆左莊

今晚少癲
咁撚多波入

點止 頭幾場日乙都爆哂

西甲1角............

肯定好多人輸

10:30 半大埋 51100

今晚啲波點買 場場半大
搞到totally no mood 買盤

唔止

國際半大日

準備轉會

屌 利華食屎大？

屌你老母祖記係咪傻嫁..

買$10細幫你燈

場撚場都入咁入

係咪我問題 點解球探搵唔到獌 妓

利記秒針

其實好多人用日乙半細 去收息

有喎

尼老姆同梅斯 是但入啦

反而莫迪00

....

[16]尼姆 1-1 梅斯[10]

愛
祖
陸
是但比我中一注就夠
最好中晒

半大，你地通常買咩盤
鹿會咪開3個盤嘅

收息變收屍...

我自己買唔切即場2.5細
淨係買咗1.5/2細

收息

炸乜撚野

你唔博半大 走去1.32...

10點又5場半大

以前呢度仲笑一車車半大狗，而家場場大波

迪安快入

西甲入緊2.5 又唔畀買

慘

11點半大上船

尼姆炸乜撚野

今日輸錢既得罪都要講句 去戒賭拉

.........

真
今日嬴唔到錢真係要驗腦

[13]費雷堡 2-0 利華古遜[7]

德甲

戒左好耐

嘩 利華狗我屌你老母呀

利華369

德甲7分鐘半大, 今日半大黨

德甲半大goallll

半大

屌你老母愛狗斷我半大5x1

2:0

些半大未

費雷！

屌你老母利華

利華入完3.5/4s就比人2:0

派

利華開埋半大 俾對家

利華秒半大

好事 長賭係戇尻既事

炸？

差些路迪

莫迪半和屌你老母....

利華取消關注算

炸乜鳩 你老母

Fake goal

尼姆 梅斯 快撚手半大

無啦，開場細英超 殺晒

除非長賭贏到錢 咁另計囉

炸完對家入

屌你老母kai快入啦仲話利華神射手

炸完對家 唔該 半場cup埋快手

找卡數全大, 派彩即用黎找卡數

唔好唔信邪，順勢而流，你睇下利華
唔好度波買盤啦

Kai ?
走撚左 la wor

波歷克快入3球cup佢老母啦

1.5b

屌 all in

拖肥半和想gel

英國射過去德國算

半和收米先

kai？ jm9

求你快D GEL

夠唔夠改名次數做祖雲達斯空難死？

6x7過關 1/1.5
3x1 1.5

點解我搵唔到獌 妓場波

好好把握今日
之後唔會再有咁既機會

去咗車

荷甲半大全大 ＧＯＡＬ！！！！

Omg

英超

GUN

炸你老母閪啊衛生巾

11點兩場

收嘜撚野米呀

69平快入

紐狗唔好亂出角好喎

11點飛走西乙 2x1 半大 anyone

愛記冇占士。。。

利華落後就刷啦

今日都贏夠啦

wt is球探

我，串咗利華半大

球員偵探

App

西選all

點解會咁

德甲又話半大

12點半果3場瑞超
大波is coming home

Rip 祖雲達斯次次買盤都輸不了

贏錢冇人嫌多

尼姆半大未

鳩買就得
同一聯賽串晒
３串４
４串１５
５串２６

都未開波 即時點會搵到

2k比你

想睇下半大可以追到幾時今晚

法甲有一場未入波

想問愛字頭開波未

你打漏左

半大全大最後上船機會

球探唔係執左咩

On9 平入多球得嘛

支廢app
要開哂d隊先搵到

完左場

咁撚醒嘅

...你認真咩？

我呢個兩年前down

艾爾絕殺3:2

今晚無人買角個個都半大 西甲-1c

西甲比次連角

拉素輸波唔刷真係唔識賭

英超半大 個個都避晒 勁撚到

利華快cup愛華快入

避唔撚到

愛狗悶到

因為單場，所以無人買

？

隊名都唔開胃

利華無c不如降班

半場都過唔到

些1:0

宜家ios有冇app好用

3.5b c都冇

些1-0

11點西甲第一球識買啦

秒goal 半大已死

唔好拗氣

西甲求角

戒角大
轉半大全大角細就是贏錢攻略

今日細波黨末日..

西甲d角細全部高水入就fatfat

愛狗下半場似會nba

西甲補5

半細？

好傷

諾高平半2全2?

愛狗冇占士撚識入波咩

兩邊都唔似識入波

祖唔贏盤我真係重傷

愛記半0全456+PLEASE

派我

屌你老母ON9平

祖記幾時出c朗

西甲真係夠膽死2c

利華追和反cup未

利記食撚屎

你買唔買半大

西甲角細派錢到
不過無買

on9平咪撚全2呀屌你老母

3.5S CASHED

一買完2.5大高水就2c 仲諗住gel頭

仲有半粒鐘
定D黎
幫緊你幫緊你

德穴未派

6.5s補返條下盤輸40蚊水錢

西甲2c 優越又贏幾十萬

我就3.5s 保險啲
已經覺得好痴線

2c ft

賭場以前有去開

利記紅牌

利華紅撚埋

利華紅埋

德甲角細 有咁多買咁多

利華 戰神卡

利華古遜仆街死啦屌你老母

屌 紅左咁我半大點算

利華rc

仆街
紅左點半大

利華誇撚張

紅埋

又紅 利華國際賽紅完 返去又紅

見大家講半大 咁全大呢

利華抵啦 前幾日歐霸又撚

些2-0

炸佢紅啦屌

對家入！

諾高平場波係咪完場 做乜無哂波入

你踢好啲祖記先啦 贏盤我派你

人多手腳亂

Var走 紅牌可以？

半大 炸左

連續2場rc你老母

利華紅埋 係咪準備半大

假到o撚左

些仔都半大了

11:00西甲半大報到區

Fuck burg 12m 100%

紅牌先易半大 你地識唔識

痴撚線
些仔又半大

波琴唔派點買

炸紅

睇你頭

7:00到依加咁易都jump

炸紅牌

佢哋好明顯買咗盤

想問皇so平半係咪穩過平地？
想all in

球證收到尾數變左黃啦

買500？

頭先明明買咗入球單，以為輸
點知㩒入投注記錄發現買錯咗主盤

紅牌都有得炸

得你理隻汪汪

On9平對家 12

俄仔刷角

好鳩up啵 雖然你贏錢

艾夫12

唔派講唔通

都錯得好撚誇張

艾夫12M
2:1

皇蘇又半唔半大

場場半1大 比你老母做莊

4000幾就唔好擺上黎拉

都恭喜既

要左

呢2隊真係唔敢
寧願買全大

瑞超3.5b +俄仔 3.5b
10 10 100

真成晚係到玩緊單雙

嘩屌你 艾夫12危到傻 好彩都入

你收皮拉 關你撚事

屌 on9平又輸 吊你老尾

w

德甲半大爽手

派路唔識教波就收皮啦。。。。

都係左邊，可能真係睇錯，無碌到落去

利狗玩撚夠未

11:00半大最後召集

是但啦 唔想理佢

2300半大上水

祖雲
皇蘇

要求唔多，每隊贏一粒就夠

陸軍入未

23:00 D波見到都唔開胃

弗主勝仲有1.89
All in

比我中次
中左星期六落club邀女飲酒

Real so

葡超無角買

等12點半半大算

冇人想知

咁有運，我了

利華半大

11點都買唔落手

屌爆佢老母上場半一作客俾人絕12m，令個晚失控輸咗30k，今場又正路到

利華無紅到應該cup到啦

利華唔入就弗賴入啦

All in 左皇so了
如果皇so贏唔到做頭3個留言叫我做既野
不過多數無咩可能
切咁廢

博多獲先

紅牌可唔可以 炸完對家

一世貝迪斯球迷

兵不敵魔

上次作客

飛燕入未啊屌。。

贏錢派我，係里

派200比我

輕鬆

德甲半大GOALLLLLLLLLLLLL

德甲1-1

德甲半大

1:1利華

1-1

笑撚左德甲真係半大

[13]費雷堡 1-1 利華古遜 [7]

利華Goallllllllllllllllllllllllll

贏錢派我，係咁*

德甲又半大
笑撚死

皇叔

22:30半大

德甲都半大

半大輕鬆收蚊

派錢俾我玩下

搞咁多野咪又係要比半大我!!!!!!!!!!!!
爽能柒到!!!!!!!!!!!

今日有邊場唔係半大 除咗英超

等我搭沉船先

場場半1大 無窮人屌 一場都無追 依家先追會唔會半0

派小注

派我了

ac

諾goal平快手反cup

乜撚野波黎

比甲
屌佢老母就係佢斷我4串德乙

ching都買得幾撚癲

格流 不死鳥

2130俄

牙祖可摸耳入多2 3粒

-9c利華

呢個炸咗

之前有人走數 唯有叫你飲尿

散紙

唔好唔信邪 真係瘋狂半大

牙祖快撚啲贏啦

半大好波

似買左利華失控

嘩，屌爆佢老母，又係對鴨伯甸啱啱先見到

483同486好似無咩見過定因為我少上
如果係咁我就加埋黑單+呵撚抽

得我一個叫緊陸軍

On9平昨客咁勁和都和唔到

Gun！

我了 求你

Cd rom嚟

skip果兩個
3抽1咪得

西甲禁撚妹 無可能半大啦掛

我有

琴晚都係6點開始半大，12點之後又閪翻

牙朗出場未

加埋我

場場唔信 一陣又開

我比第二個殺返啦

卡法路雲撞親

愛記上啊

飛燕諾黑波

C朗幾時出場救祖記

我4點已經開始講
順流半大全大
唔好鬥氣
輸錢只會係自己

西乙大波

屌啊 返到屋企 蛆11

祖記
愛記
拉素
飛燕
ON9平
5隊一齊撚緊賭仔

大波日羊巴剩係上水出左一場

自私注推左幾多口

返多次

黑單你tg我

收到

掛住羊巴了

俄仔刷多角

拉素2:2

飛燕諾畀多粒

飛燕空難ok?

又中

西乙西甲半大

究極大波日

執錢唔得閒打字

牙祖快

陸軍唔好鳩射得唔得

祖記出C朗未

場英超？ 想零雞蛋完場？

是 利申1.5s

飛燕諾真係on99咁

飛燕狗係度踢緊d 乜

派我
未出糧 聽日飯都無得食

原來後備有 咁快好返

佢心諗場場大波洗撚水

頭先餓超 比多次機會plz

卡數12m

英超⻆大又針

找卡數 12m

職業頂級運動員隊crew愛滋都醫到啦

12m！

卡數

On9平可唔可以和

紐卡12碼

卡數12M

6x1 1.5b

炒啊 變角

紐卡高水受平半

祝中 咁唔買了

玩撚完

飛燕快456

拉素快刷。。。。

卡數1:0

真係下盤入先 卡數

6連c 了

牙祖快456

借錢買大波就返翻曬黎啦

1比2利

唉 都話蘭斯串紐 可惜我無錢買

愛記2.5B -2

利華2-1

卡數！

唉 jump

正常唔買愛記，上場冇左67已經差d
今場冇埋占士

-80k要還 點借

屌你12碼？
快撚啲追番1:1啦

利華！

陸軍 後場鳩猜

利華入埋

皇家 地獄式禁屌

西班牙果兩場快半大

屌你老未奧斯10角

愛狗又輸

屌頭先餓超爭一球無咗十萬

愛狗冇占士都買

牙朗出黎戴帽未

冇olsen唔止輸1粒啦

卡數咁炒

你頭先買半大串晒已經追到....

卡數刷完未

愛記抵撚死啦
踢波係咁傷人，黑撚人憎

屌，發覺自己禁錯，買撚左拉素細波，屌

但我無本買
聽日食飯都無錢 仲點賭

唉俄超唔炸咪好 差一球斷一關

d 上盤開始閪撚晒

利華cuped

西甲唔撚刷搵鬼睇

打去馬會熱線同佢講轉返

9.5s

做職乞唔可以咁死lur架 會畀人話肉酸

-80k真係幫唔到你 如果等間3x1中左派你

試過可以退錢再買

又有摩納哥

11.過冷河 半細 跟住又黎半大

goal!!!!!

多謝你
買左咩 幫你叫

瑞超得1 場3.5 大

C朗勁到

C7入波?